警察幾時查封埋港台

好想知警察幾時會封埋港台

我覺得會查封 連登 先